大家聽日帶咩裝備？

我會搽到成身油， 滑嘟嘟咁去遊行，今晚屙左一大篤便便同VV，用個保鮮袋入住，聽日會去施下肥咁，你地呢？